之後整花人架車廳日要上庭

話說之前係停車場出車果時整花咗人哋㗎車，搞到廳日要上庭，我想問下廳日上到庭之後個程序會係點架係咪第一時間問你認唔認罪先？定係會叫你講吓野先咁？第一次上庭比人告，有d驚

傾唔掂？叫你賠幾多？

你有權唔答！
一陣比人chock 兩 chock答錯野就足你好運

佢架車個角位凹咗，叫我賠9千，但我果日出車果時又唔係好覺有HI到佢，同埋我落咗停車場之後又check過架車一次係一條花痕都冇，所以傾唔掂

咁驚鳩咩
如果你冇花到
唔會有油甩落佢度

咁你咪唔認， 之後應該再排期

咁姐係唔認架姐

但佢有無cam影到你

佢有咩係手捉到你？

咁咪唔好認囉
理撚得佢 由佢自己俾證據

警察果邊好似話係停車場個CCTV影到我,架車有冇cam我又真係唔知

影到你撞埋去？

所以先上黎問下廳日上了庭會點，等自己打個底，唔會比個官chock兩chock就講錯野

警察可能兇你想你快啲認咗佢先咁講，你都知佢地幾嫌麻煩㗎啦

民事野唔係可以一齊睇 cctv 同 cam 咩 , 點解op好似乜info 都無 ?

佢應該係影到我係佢身邊出車，不過我都覺佢好大機會係兇我想我認咗佢唔洗煩

果日落口供果時佢淨係比咗人哋架車花左既相我睇，其他乜都冇比我睇我又唔知我可以叫佢提供d資料比我睇

個控罪係咩？

其實係咪告你 hit and run ? 你搵定律師好喎

你係有權攞對方所有證供，以便你作抗辯之用

法庭告我3條罪
不小心駕駛
冇停車
冇報警

咁我真係完全唔知喎第一次比人告乜都唔識

告刑事 , 最好請律師 , 乜都話唔知多數會入晒

到時唔好出席就得
利申 法官

咁大鑊但我廳日就上庭喇啵,仲請得切咩,如果冇律師既話我廳日上到庭有冇話有d咩係要留意,最好唔好講或者講咗好大機會會入到我?

問題你係咪有證據證明你無撞到先 ?

告刑事都唔搵律師，真係唔驚留案底咩

啲律師其實點搵

三條罪唔好亂認，到時上庭，檢控官會叫你名，你要企最前對住個咪，檢控官會講控罪，之後問你認唔認罪，你答唔認罪就得，個官會押後，畀時間你搵律師

如果你唔認罪 , 法庭好似有得介紹 , 亦可選擇自辯

如果OP無證據證明自己無整花 , 無人受傷之下認晒罪 , 初犯應該都唔洗入冊吧 !?

唔好搞埋啲咩自辯，衰撚緊
無罪都變有罪

我果時淨係見到我架車冇花痕冇凹痕，唔似hi到人地架車，所以就冇理到

聽日上庭而家先問

咁我搵定律師啦好彩上黎問一問，唔係真係衰緊

程序就係聽日會問你認唔認罪，認罪就判刑唔認就押後
我估你係magistrate court?係既話可以去duty lawyer(DLS)果度搵律師，不過質數你預唔會好好.
有錢去請private lawyer.

我以為好小事，所以一直冇問

如果淨係不小心駕駛，有報保險嘅話都可以當係小事，但計埋另外兩條就....

俾人告 hit & run 都咁淡定

肯定自己無做過就千祈唔好認，唔好俾差佬凶到

明白，但有冇話咨詢費分別要幾多錢咁？

點樣之後整花人架車？

你特登？

自認法官..

我希望巴打你係

否則我好不安

身無屎做乜出停車場又check多次車？

自首啦

yes，淨係一條hit and run你自辯就輸撚左十成
因為你係用自己語言唔係用法律觀點，求其一個二打六檢控都可以打殘你

民事定刑事?

真係乜都唔識啊差d出事🤢

DLS的話係免費

恭喜哂 今次唔止9000啦

一開始要自我介紹先

假如你成功判你不小心駕駛罪成，法庭會罰款１千蚊左右
但重點係，事件中蒙受損失一方，可正式向你追討所有損失，
如果你唔比，可以封晒你資產，直到你肯賠錢為止

如果不小心駕駛不成立，對方則不能向你追討任何損失
就算你唔比，再搵律師告你，都不成立

笑左 又多個扮行內人
你用既terms 行內人根本唔用
唔好搵google譯下英文就當識

第1 第一堂plea既case唔係mag仔唔通係邊？
第2 就算mag定district 各個court一樣可搵皇家作

Duty其實極大部分都係請番出面既作
質素黎講係無咩分別 分別在有無心機睇你d野

其實OP 可能真係俾人屈 , 泊部車喺啲陰濕停車場位置搏有人hi到 , 拷詐唔到就報警 , 假如真係告入左就告小額

咁我又冇扮行內人喎，我只係一個讀緊law既學生.
我果句係assume 左prosecution 會肯聽日係mag到take plea.
我都係聽我mini p 師父講DLS 既律師好多都冇時間去了解單case咁自然會影響到個advice 既質素
咁當然你可以話係hearsay啦，不過我只係一個學生都係信我師父既

自辯既話睇下蘇格拉底的申辯

標題又語癌
又最後一日先上網問人

咁我又唔係好知，不過果日同對方傾果時，佢好強硬咁話一定要9千，我一還價佢就即刻同我講法庭見

我想問如果你唔知。。。點解又檢查一次。。。

唔通你個人喜好 鍾意日日停車都檢查一次

咁你做乜要還價

好大機會入到你，一早搵律師啦。人地㗎車停曬係到，你撞到人已經好難走得甩。

不小心駕駛你上到庭佢會讀一次案情之後問你認唔認罪。
認嘅話佢會問你有冇求情理由，可以答佢係初犯等等，之後就判刑，如果初犯多數一千蚊左右出去交完就走得。無案底不過有交通底(下次再犯類似案件會判重d 同影響買保險)。
如果唔認個官就會押後，不過有心理準備佢會問你有咩理據同埋有冇搵法律意見，之後定左日期就就得。

至於另外兩條罪就唔知道幫唔到你，利申半桶水讀law

未必，有cam仲唔食住上，你估去court好有趣
分分鐘真係打口水仗

你話要過一堂先 問警方拎緊檢控文件

廳日 打字都聽到鄉音

放心 警察係會無撚啦啦叫你認罪
我親人試過去救火之後報警
警察竟然話因為冇人證明你係救火所以叫親人認罪
意思係警察查唔到close唔到file所以叫人認罪?
d警察真係好撚on9

巴打 勸你唔好亂up 冒充公職人員犯法既 監都有得你坐

堅唔堅 好多停車場有晒cam
hit and run都捉唔到啲撚樣

講咁耐 終於有個正常答案出黎

乜柒都無 plea 條春咩 你請律師咪又係adjourn 一堂睇下有乜料先

不過勸你都係正正經經搵個律師幫你好啲

過堂問你認唔認罪姐
唔認之後先搞搵律師果D野啦

過左堂之後同警方講話要拎返檢控文件做抗辯理由 包括但不限於案情撮要 對方口供 cctv 相

你一認左罪/告入左 對方就會即刻入小額追返你維修費

你呢單野應該係去車仔庭 ， 專做交通的案件，呢個庭duty lawyer service (當值律師服務 or DLS) 係唔cover.

呢d簡單野 一般半日搞掂，如果你真係請個大狀 新仔 3000都應該落到樓

你明天上係上咩？直程開審？

利申大律師

記住過堂唔係叫你唔認喎 係叫你或者你個律師同個官講押後喎
唔好on99答認 點知攞完啲野發覺影撚曬你hit and run 你到時想認就蝕曬

冒認公職人員 報得警

係因為佢會屬於traffic Summonses 既case?
利申純粹想學下野

第1 你岩
第2 你錯

Google 下duty lawyer service 同legal aid 服務範疇先笑人

人地都係好心

車仔庭咩service 都唔cover

Yes

廳日係上九龍城裁判法院，正常係咪應該問下認唔認罪先？唔認就搵時間再開審？點樣先知道係咪直接開審？

老不去到上court take plea點樣唔答丫。。。
一係認，一係唔認。。。

你搞笑丫ching

你意思指你出車果時其實FEEL到有機會HI到?
如果唔係你都唔會落車睇啦?

同埋我有想問...唔比人地之前已經HI花左?

Thanks

巴打你好 我係法律jj
建議你出庭盡量唔好答問題被位人入

明白但如果佢問我唔認罪有咩理據，我可以點答好

其實你響度講咁多關於個 case 嘅嘢，唔怕咁啱對家都有上連登，又咁啱俾佢睇到？

如果你冇講錯detail, 你比人告2條 only

拿我個人分享下法庭程序

telegram 講

事先講明唔會講你個case 的內容的法律意見

好人好姐出車場會無啦啦停車睇自己架車有無事

第三庭審?
梁官出名好_
你下次小心d啦

應該即時一齊睇部車話無花 , 而唔係lay埋自己睇

樓主自首啦
冇做過使乜同人講價

聽日淨係答認定唔認
你話唔認件案會押後
你到時再問啦

好人？
緊係唔係啦
係好辣呀
你預入硬都得
唔好浪費法庭時間

哇如果3條罪入哂
仲甘過賠9千

你咁上庭唔掂喎
你自己都解釋唔到點解要check 車
同埋宜家啲cam 通常有感應 無啦啦會即影一段短時間
如果段video 影到你架車走 cctv 又見到好近 你好不利喎

如果hi到會有油漆轉移
如果佢驗到 你可以真誠地相信你無hi到
驗唔到咪疑點

好多人唔熟書又出黎學俾意見，仲教人搵當值律師，樓主真係俾人害撚死

上面條LINK寫晒當值律師服務會COVER邊D案件，就樓主CASE而言係唔適用架，樓主聽日上庭只需要決定一樣野
認 => 即時宣判
唔認 => 擇日開庭審訊，樓主自己搵律師打

老不扣 5分
hit $ run 初犯無人受傷可能罰 $5000

之後再俾人告小額 , 睇怕條友會開到最少 $15000 賠償

利申 : 9up

講漏左，千其唔好諗住上庭自辯，你唔係法律底，淨係咩叫盤問，覆問都未搞得清楚，正確法庭程序唔熟會俾官屌到你仆街，印象一差左，你講野既可信性個官聽完都會打折
自辯打得甩機會我唔敢講會零，不過絕對係接近零

有個自稱大律師添

Lol 我邊度講錯 求指證

上面好多山埃tips自己睇路
Btw又落車check又還價都幾難信你

自首啦樓主，否則呢個post可能成為證據

我唔知佢係真定假，我淨係知冒充律師係犯法
第159章 《法律執業者條例》
冒充律師罪，或律師的僱員，或自稱受律師授權而行事

係，呢D真係都全部都對樓主不利既表面證據
律政師/警方告人係唔需要睇係咪100%告得入，提告標準係睇表面有冇足夠證據同合理定罪機會

op你真係將自己陷入絕境
入司法月就唔好放上嚟討論 入面案件你同上庭答出入你輸鳩硬
同埋 上面有巴打講 你既然覺得冇hi到佢 做乜落車睇有冇甩油 有時你甩咗唔覺 可能你未必係車架 可能呔同鈴都有機會
仲有 佢開完價 你還價 你默認咗你撞到佢 你甩唔到身
仲有 佢開你價 你唔報警 你做乜？你覺得唔賠就冇咗件事呀？ 當然call 差佬做證 你咁樣唔會產生唔報警小 老不好小事 後面兩單你點同個官解釋

舉證責任係人地 唔洗驚

而家樓主份保險肯定凍過水，樓主發生左單野後應該都冇通知自己保險公司，對家保險公司一定CLAIM爆樓主

之後之前

咁即使佢覺得自己無
Check一check confirm下都好啊
如果自己架車都有甩油/花痕 咁咪認衰囉
但如果自己check到無事咁企到企得硬啲啊

有咪話有，冇咪話冇，好難答咩

成日話唔好俾差佬凶到
唔好認囉 到時證據出哂黎 睇下點

聽日搵當值律師

可以申請押後聆訊

覺得無 仲檢查咩

係咩玩法

無 開車就係咁簡單
揸車中途 下車檢查全車一次再上車。。
再揸 咁都好唔得閒下嘩。。。

其實入硬
個個都話唔知hi左
你估個官一日聽幾多次呢個理由

王聖良先生
案件已經入左司法程序

究竟樓主點解會走去check多次人地架車

我諗唔係好方便再公開討論

佢check 自己架車

我試過類似情形，我都唔肯定自己有冇隊到人地架車，去咗交通部，個交通警度我車身高度話同人地條痕吻合。

佢問我認唔認數，認數就自己同車主傾賠錢搞返掂就算。亦都可以唔認，佢話會同你刮架車啲油嚟驗，就會知。

樓主個名？

咁你嗰陣有冇認

控方已經可以cap曬呢度d留言

好快會有人建議你認一條，放二條

咁我係喺泊開個車場度出事嘅，一嚟交通警分析得有道理，二嚟同一個場泊車真係冇乜必要屈鳩我，佢度門凹晒都係開二千蚊算數，可能我真係唔小心隊到。

唔認數當hit and run上庭就好似樓主咁麻煩了。

發生意外後(有人受傷)沒有報案

如果對方當時在車上，話撞完有頭暈咁就......

假設樓主打嬴咗，係咪可以叫對家俾返律師費同咩精神賠償咁

仲有條老不
聽日個主控係DOJ個Iris
你自己執生啦

律政司告喎而家

你之後整到咁撚勁

如果懷疑自己架車係停車場俾人hi 花左 可以要求佢俾我睇cctv?

有無人組團聽日14:15去九龍城裁判法院幫良仔打打氣

佢個庭係朝早
Iris Lee做主控
樓主輸硬

留名跟進

原來 case 係有人受傷 , 有排煩

信你就真係冇運

我又覺得差佬唔會想兇你咁兒戲

因為佢要落薄起訴你都好撚煩

表面証據唔夠都唔會攪你

單單cctv影到你部駛過唔會咁簡單就起訴你

九成影到事主部車郁左先表面証據成立

上到庭就冇得唔認啦。差佬送得上你法庭一定夠晒料告你

除非你肯燒錢請律師打啦。唔會我勸你拿拿聲認左佢啦

不過衰hit and run 連九千蚊都唔肯賠都知你唔識計數同諗後果

3條罪加埋好似扣13分。仲要罰款 保險墊底 同加保費

如果係我。唔好話9千。對家開2皮我都肯賠錢和解

小駕 到睇到
好多都冇得睇返
有片都追究唔到
我都想知點解唔追得

大部分都係因為「無人受傷」 , 差佬就可以唔理 , 估唔到係今次對方喺車上面 , 咁人地就可以話有傷 , 差佬想唔理都唔得 (鳩估)

劉明跟進

有結果未?

係咪堂場認晒罪判左即時入冊3個月 ?

樓主入左冊?

咁都要入冊 痴撚線....

聽講 hit & run 如果有人受傷多數都要坐

老不/危駕 撞死人同重傷都係罰錢....
反而hit and run 咁大獲

撞死人都係罰錢？

睇番案例 有人傷hit and run真係好大機會坐監

Confirm左樓主要坐 ？

判左監?